For Liberty We ALL Fight

朋友冇連登ac，佢整左張好靚既文宣圖：

唔好浪費佢既心血，文宣組幫幫手傳開去呀呀呀

最後，
Fight For Freedom, Stand With Hong Kong!

Tweeted

謝謝

Push!!(雖然P牌好似推唔到)

721 811 831

推推推

推

Push

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

push